中國人享受和韓國狗同樣插肛門的高級待遇！

韓國首爾首次對寵物狗肛拭子採樣
來源：中國新聞網

2021-02-10 19:24

據韓國首爾市10日通報，一名確診患者的寵物狗出現發燒、流鼻涕等症狀，當天從該寵物狗鼻腔、直腸等處採取了樣本進行檢測。這是首爾市首次對寵物狗進行新冠病毒核酸檢測。今年1月，韓國首次出現寵物確診病例，一隻在慶尚南道的寵物貓被確診感染。韓國防疫部門表示，目前沒有明確證據顯示動物會將新冠肺炎病毒傳染給人類。 (記者 曾鼐）

舉報我也說兩句責編：樊羽瑋

有名你叫支那賤畜

算是高級動物

港狗也需要插肛門

狗嘅細胞唔係冇 ACE2 咩？ 原來都會中武漢肺炎架？

同一個物種同一種處理手法

只是身上有病毒
不會發病

所以中國人是狗

中國新聞網的報導

唔太明 文中話確診 但入唔到細胞 又點繁殖同感染再傳出去？

飼主身上的病毒可能傳給寵物
寵物本身不會發病
但是寵物可以攜帶病毒讓其他人染病

原來已經變到可以感染寵物 再傳俾人類

寵物攜帶飼主的病毒

這很正常
例如你接觸過病人的物品也會染病

噢 原來係咁 我以為任何病毒一入侵唔到細胞 就會俾免疫系統當異物吞噬左 傳染唔到出去丫嘛

所以病人經過的地方都需要消毒

中國人享受和韓國狗同樣插肛門的高級待遇